{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69829&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성아야진메이플키즈풀타운"
    },
    "text": "メイプルキッズフルタウンは海が見えるキッズプールビラ宿泊施設で、子供や大人の様々なニーズを満たしています。 各客室は室内プール、ジェットスパ、キッズ遊び場を備えており、個別バーベキューも可能です。 この宿は綾津海辺と橋厳海水浴場、子爵島海水浴場からも近いので便利な位置にあります。 また、23時以降は個別プールと客室を利用する際、他のお客様に騒音を与えないよう注意が必要です。 決済はオンラインで客室基準人数に合わせて行われ、人数追加の際には当日追加決済が必要です。 入室は5時からで、退室は12時までです。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、駐車も可能です。 客室は非常に多様な便益施設を備えています。 個別プールを利用することもできますし、ジェットスパも利用できます。 キッズ遊び場はすべての客室にあり、無料でご利用いただけます。 休養のための様々なサービスも提供し、ペンション施設としても駐車場とエレベーター、屋上フォトゾーンを備えています。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から9時までです。 安全と休養のために特定の規則があり、水着着用と救命胴衣着用、保護者との同伴利用が必須です。 客室ごとに電気グリルを備えた個別バーベキューも可能で、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りや火災危険物質の使用は制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設や料金はペンションの事情によって変わることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイプルキッズフルタウンはどんな施設ですか？",
            "answer": "メイプルキッズフルタウンは海が見えるキッズプールビラ宿泊施設で、子供や大人の様々なニーズを満たしています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室は室内プール、ジェットスパ、キッズ遊び場を備えており、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離にビーチがありますか？",
            "answer": "この宿は綾津海辺と橋厳海水浴場、子爵島海水浴場からも近いので便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "深夜に利用する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "23時以降は個別プールと客室を利用する際、他のお客様に騒音を与えないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "決済はどのように行われますか？",
            "answer": "決済はオンラインで客室基準人数に合わせて行われ、人数追加の際には当日追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から9時までです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに電気グリルを備えた個別バーベキューも可能で、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用や火災危険物質の使用は制限されますか？",
            "answer": "ペットの出入りや火災危険物質の使用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設や料金はペンションの事情によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや天候によって料金やプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 561
    }
}